{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2020-12-14",
        "domain": "숙박",
        "title": "57明洞ホステル[韓国観光品質認証]（57명동호스텔[한국관광품질인증/Korea Quality]）"
    },
    "text": "57明洞ホステル[韓国観光品質認証]（57명동호스텔[한국관광품질인증/Korea Quality]）\nソウル特別市 中区 明洞2キル 57 （忠武路1街）\n[韓国観光品質認証プレミア等級]\n 57明洞ホステルはソウル特別市中区明洞2キル57太平洋ビル13階にあります。\n ホステルの名前に住所の番地「57」が付いているため、覚えやすくたどり着くにも便利です。\n\nホステルは空港バスを降りて徒歩5分の場所にあり、明洞駅へも徒歩3分という立地のため、近隣の観光スポットへのアクセスも大変よく、明洞のショッピング街にも隣接しているのでお買い物にも大変便利です。\n\n11階から13階まで全42室の客室があり、シングル・ツイン（スタンダード、デラックス、エコノミー）・ダブル（（スタンダード、デラックス、エコノミー）・トリプル・ファミリーなど9つのタイプからお選びいただけます。\n 特にシングルルーム（個別浴室付き）があり、ひとり旅や出張の方にも人気があります。\n\n 毎朝、さまざまな種類の朝食を無料で利用でき、共用休憩スペースで無料でコーヒーやお茶をお楽しみいただけます。また、パソコンやプリンターもご利用いただけるビジネスセンターもあります。\n旅行客の方のために廊下の壁面にはミニ洗濯機が設置され、簡単な洗濯も可能です。\n\nまた各種観光スポットや文化公演などを案内及び予約する韓国観光案内サービスをフロントデスクで行っています。\n\nさまざまな国からいらっしゃるお客様がご利用頂き、アジアだけでなく欧米など全世界のお客様をお迎えしさまざまな文化交流の空間になっていることも57明洞ホステルの特別な魅力です。",
    "QA": [
        {
            "question": "57明洞ホステルはどこにありますか？",
            "answer": "57明洞ホステルはソウル特別市中区明洞2キル57太平洋ビル13階にあります。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "空港バスを降りて徒歩5分の場所にあり、明洞駅へも徒歩3分という立地です。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "明洞のショッピング街に隣接しており、近隣の観光スポットへのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "シングル・ツイン（スタンダード、デラックス、エコノミー）・ダブル（（スタンダード、デラックス、エコノミー）・トリプル・ファミリーなど9つのタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルの特徴的な客室はありますか？",
            "answer": "特にシングルルーム（個別浴室付き）があり、ひとり旅や出張の方に人気です。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルの朝食について教えてください。",
            "answer": "毎朝、さまざまな種類の朝食を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルにはビジネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターがあり、パソコンやプリンターもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルでは洗濯ができますか？",
            "answer": "廊下の壁面にはミニ洗濯機が設置されており、簡単な洗濯も可能です。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルのフロントデスクでは何をしてくれますか？",
            "answer": "各種観光スポットや文化公演などの案内や予約をしてくれる韓国観光案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルはどのようなお客様が利用していますか？",
            "answer": "さまざまな国からいらっしゃるお客様が利用しており、アジアだけでなく欧米など全世界のお客様を迎えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 470
    }
}